（即時）觀塘警署有防暴狗

[url][/url]

冇人咪慢慢等